---
title: " frases de twitter do zé carlos, que não tem twitter (nem facebook, nem blog, nem email)"
date: 2011-10-19 21:38:27
---

"como é mesmo o nome do assistente do felipão? camurça?"

"já pensou que decepção se a gente morrer e escutar uma voz dizendo: por favor, digite sua senha."
